超速罰款程序一問

唔小心踩快左少少被影相
已經交左罰款，確認信都岩岩收到
係咪已經完事？

因為係P牌
想問下會唔會再有信收到，關於加監半年？
定我去拎正式牌先，佢先會講要加監先？

超幾多

玩具槍定籠仔？

超15內
知錯喇

籠仔

做咩咁誠實啊清

唔認都認左
只想知道程序

本身條路上限幾多？如果限50超15內就淨係罰320唔洗加p，但條路限70超15內罰完320就要加

就算無寄信你都當比人加半年先
反正p牌得一年 你到期都要上去續
個陣再睇下要你加半年定無事未得囉

如果你想知打去交通部應該有得問

限70
其實8x都唔係好快姐

當然唔想加P
打去問，一陣此地無銀。。

唔該晒咁多位師兄先！
如果有人知道既，麻煩點一點小弟

應該要加啦 你咁樣係衰2範 超公路限速+超P牌限速

明知P牌就乖乖守規矩啦

宜家少楂了
等甩左P先

P牌只要有扣分都一定加P
再犯就考過
罰完錢佢唔會再另外通知
去到續牌就會同你講

唉
唔該師兄